宜家好多差佬四方八面去緊中大增援，除左各區開花分散警力，大家有冇準備可能要反包圍救暴大？

唔多講，如題。

聽聞狗收到order 會重兵CU先先再清其他

from tg

全港市民 請集中火力攻入中大
唔理你用咩方式都好，都要諗辦法接近或進入中大， 入唔到去嘅都幫手堵塞以下路段，阻止警力增援。
*堵塞可以用車/使用路障
重點照顧地段：
馬鞍山 - 大老山公路
大埔 - 吐露港公路
沙田 - 沙田路
大圍 - 青沙公路
荃灣/屯元天 - 城門隧道
葵湧/青衣 - 青荃路
九龍西 - 窩打老道/漆咸道北
九龍東 - 龍翔道/觀塘繞道
港島 - 三隧出入口

快啲搵人上去呀

沙田各區需要大量私家車分隔示威者同警車 最後目標 包圍中大

推

主暴大副開花拖延呀

push

遠水不能救近火！！唔好只係開花！！
只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！
集中反包，令敵方腹背受敵，瓦解攻勢先可以救到學生！！

幫幫手 全部人渣車封埋 科學園去中大條路 及 大埔 上中大條路 大學迴旋處，困住班黑警 佢地快無彈 上路已全封(求下路)幫手

小弟一兩個鐘前開既戰術建議post，無論手足係邊區都可以參考，超基本戰術，手足現場加加減減臨場應變！

救人！戰術建議——唔係進退兩難，而係因為我地仍然未願意真正組織起來
成個play（戰術）畫埋出黎，唔係叫大家死跟，但既然大家唔想走，就要用腦！打仗打交打波全部都係要用腦！！幫推，然後付諸實行！！！

攻狗宿

其實段狗去左邊

急需，太多太多狗入左黎中大啦

睇個樣係啲狗覺得其他區唔會有咩花樣，依家就主力暴大

唔重要，重要既係我地要去邊！

塞車啊

求下你地 全部紀律部隊救中大!

出動哂救香港 救孩子

跪求啊